## Проект Arithmetic blitz

Этот проект представляет собой клиент-серверное приложение, позволяющее пользователю-клиенту решать арифметические бинарные выражения.

* Функции проекта:          
1.  Обмен сообщениями между клиентом и сервером     
2.  Генерация арифметических бинарных выражений     
3.	Конкатенация бинарных выражений в блиц-викторину     
4.  Проверка ввода на корректность     
5.  Подсчет правильных ответов на блиц-викторину     
6.  Подсчет времени решения выражения (в секундах)     
         
